Munna Rein Nesmetz wina koa wargus nink mass.
Moisa Walizaja kaibas Munna Reinu päle, et temma olli suwwel kiwwiteggemisse ajal, Nesmest karja moisa kiwi kodda, nink wina kodda luku est erra lahkunu, ja selt erra warrastanu2 raud tralli akna mant, nink 2 akna		1 raud witz pützi ka tördu pält		1 seppa tördu		
neid asjo arwati 28 Rublit wärt olla. 
Ta munna Rein es salga se kurja teo mann omma südu, nink lubbas se kahjo ette moisale et temmal raha ei olle sedda tasuda, omma lehmaga, kellega sis moisa wallitsaja rahuli olli. 
